其實我地已經輸左

唔係失敗主義，但而家對家全面反撲
中間、淺黃穩定同港豬基因會出返黎
我地文宣機器明顯好弱，人地日日有air time
鄉黑又可能嚇到一批人
勇武無目標破壞堵路，影響路人，又正中人地話你暴力嘅下懷
一般人對催淚彈，警察暴力已經麻目
我唔希望係咁，但睇呢幾日嘅發展，大家有心理準備清算會黎，仲會慘過雨傘後嘅5年

未

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

冇得輸唔會輸只有攬炒

你都係想呃負評啫

你係咪生活係另一個平衡時空？

記得有不推文回覆

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

多謝你俾個機會我嘗試新功能

咁都唔係失敗主義你教我咩先係

唔會輸、無得輸。我愛豬豬

唔係失敗主義，但係成段廢話都係失敗主義

善用不推文回覆

你就輸

我唔係gay 不過屌男條屎眼嗰種感覺真係冇野可以相比

利申非gay

*男仔

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

大家要避免中林鄭圏套，林鄭就係想為示威者扣上港獨帽子，藉此分化和理非同前線關係，想重覆2014年雨革嗰一招！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護，無論如何都唔可以比三毛成功分化

請廣傳

只係俾大家思考下，繼續點行落去

請善用不推文回覆。

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

請廣傳

唔乜係失敗主義呀

依家已經拉咗幾百人
真係諗唔到有咩方法可以令政府答應五大訴求
唔好再阿Q精神，自欺欺人

要痛定思痛，唔好自欺欺人

而家係中央話唔會回應
你地覺得仲有咩可以令佢地回應？
唔好同我講機場，機場只可和理非，勇武一圍全軍覆沒
而家再多衝突都係送頭，唔抵
不如諗下點轉化運動成果，例如黃色經濟圈，咁可以長期得益

屌你啦

我尋晚一早講左，而家只差清算
移民，my friend

收皮啦 完全唔覺